究竟31號可以去邊？

周圍都多人
同女朋友都仲未決定去邊好

31號梗係唔出好過出啦

只係想同女朋友平平淡淡咁過

找間餐廳飲下野，坐下